唉好攰

好想放棄

係咪得我一個會咁傻豬

我都好煩

ok.

哦係咩

???